如果而家呢個年代開post冇相咁就抵你俾人質疑喇

而家科技發達，有時好多突發事件如果開post者身處現場，根本就冇可能冇相冇片
所以一個冇相冇片嘅post比人質疑可信性係完全合理

至於果啲本質上較難比直接證據，其實都可以考慮比間接證據
例如醫管局巴打想爆料，可以影自己職員證+user name+post標題上嚟
麻煩係麻煩少少，但就令可信度大增，信息能夠有效傳達，亦避免咗好多無謂爭拗

總之就係大家各人用自己常理分析，容易比證據而冇證據就值得質疑，而家連登好多鬼，唔好輕易俾人帶風向

rthk炒利君雅、出解放軍post可以上熱門